我敢肯定如果世界末日,香港人一定最後生環的人種

因為無論點對佢地都唔會咁易死,明明環境惡劣又唔係山清水秀的地方都可以做到世界第一長壽
佢地唔似戰鬥民族果D咁好打,冇中東佬果種狠,亦唔似黑人咁大隻,冇美國佬的正義感,更冇日本人的災難同互助經驗
佢地只係極怕死,左穿右避
就好似以前咁,香港係一大群怕死的人走難黎香港,
無國無家的觀念,只諗自己可以點黎依到發達/避難,而我地就係依班精英基因的後代,
如果聽日世界發生末日式大災難
我敢肯定依個世界只有香港人可以生存
就好似甲由咁,人地去送死,自己就諗埋好多精面去生環

依家只係打2日風已經將超市d野買到有飢荒咁
如果世界末日
香港人肯定比任何人都早收到風,然後更加瘋狂
例如到時佢地會拎d野黎炒,
或者係咪都囤積定一大堆野先,狗屎垃圾都唔理,到時用一包藥換人地十袋米
香港人一定可以笑到最後
然後第二日繼續係惡劣的環境下,照常返工

香港人長命因為交通方便
有事去醫院快 可以吊住條命仔先
吊到你唔3唔4